各位鄭秀文現身討論

各位絲打，如果你係鄭秀文，依家妳會點做？

正皮 = 切佢JJ然後離婚
負皮 = 愛是永恆，等佢搵番自己靈魂